戶戶送我立即屌你老母！優惠碼呢屌你老母

一樣無曲

蔡主任

係WO 屌, 我都收到
心諗, 呢排都無用過
做乜9?

一樣 明明最近冇用過

我都係 都係一樣冇個優惠碼

最近冇用過都收到 仲以為有人盜用咗

間嘢報狗㗎喎

send錯啦全部都冇code

我都收到，都係咁搞笑

Send錯左

收個下呆左國王的新code

唔通佢比你 你又用咩

我都收到 係咪見人耐冇用就腥去搏下存在感

是我的帖子起了作用

收到了